動物傳心加唱歌跳舞，你話有沒有得諗呢？

我醒啦。 我終於領悟到，如果要想把動物傳心，發揚光大，係要講包裝嘅！

又幾好笑

做人如果沒夢想，咁跟假龜有咩分別啊？

動物傳心醒，好好野